已有一條囡駐係公司，但最近又請左個大波靚人妻

點算，想食，但囡囡實發現（仆街，佢地同 department)

但對野日日係面前拋拋下，點忍！

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

十連

麻煩俾個紙袋佢

未食到架清，點擺上嚟啊，唯有叫老母忍下

你老尾呀冇圖仲要駁嘴

對唔住，我仆街，我抵屌